箍牙一問

想知有冇人去過zenyum箍牙？佢講到好撚平咁

佢幫啲 小小唔齊既
勁唔齊用番傳統啦

好嘅ching

無醫生follow up 又無落attachment
搵啲本身箍齊牙嘅KOL賣廣告
萬幾蚊望落好平，但無用嘅話萬幾蚊就倒落鹹水海
樓主自己諗啦

我依加係呢間到箍緊
你send完相比佢之後 佢會比醫生睇 醫生睇過ok 就會叫Zenyum個邊同事打比你問邊區方便你去一次面診 做模同照X光 加收費係點 ，始終佢只係調整前面6隻 所以都理解唔洗月月覆診呢樣野
去完擺低$1500 過多10日就會收到效果viedo
你覺得無問題，Zenyum 就會send條link去你 email 叫你落單比錢，你可以一炮過比或者分期 。
成套牙套好似4-6個星期寄到去診所 然後就會whatsapp 同你約時間去診所
上到去醫生會再幫你帶個牙套 教你點帶同點除
之後當日Zenyum嘅同事打比你問情況點 講下啲帶牙套既注意事項
Zenyum佢會叫你download app，可以follow up 你嘅情況 提示你要換牙套加影相之類 有咩事可以搵醫生（但有時我唔記得影 就直接whatsapp Zenyum 同事幫我搞番個時間 ,因為你唔影相佢以為你無換) 醫生個邊就話箍到7成就會再打比你上去睇進度
開頭勁唔習慣同埋好痛勁痺依加帶佐4個月到進度都ok啲牙都有改善到
（其實呢啲都好考你自律嘅習慣身邊有啲朋友帶帶下就懶跟住就放棄
但如果你地係想解決哨牙嘅話 建議傳統好好多）

我都想箍牙
想問如果啲牙好齊只係有少少哨 真係好少 zunyum有冇用

我主要門牙有條la，好輕微哨，箍zenyum係work。不過customer service好垃圾，要收錢嘅stage好chur你，收完錢就hea覆你..

哨你就傳統啦應該得鋼線先可以幫你拉反無甘哨
牙套我諗只係矯正整齊呢個問題

唔想做鋼牙妹

好似仲有間係in字頭 但貴啲 你試下問下 因為我都有問過
但我情況輕微 醫生話我呢2個牌子箍出黎效果都一樣 所以先揀Zenyum

其實我真係得好少好少哨 由細到大都成日俾人讚我啲牙好靚 我諗係我成日擘大口瞓覺先會咁
如果係呢類做唔做得隱形
但

你有無tg

我成隻門牙係歪咗一邊完全唔齊

咁我覺得我都係做鋼牙仔好d

箍緊z係有牙醫follow up架喎
同埋我都有問過佢地既人有冇得落attachment 佢哋話客人有需要就會落

洗唔洗磨牙？
見過有啲case話要磨牙先可以

我有因為啲牙大粒 我磨佐上排門牙同虎牙 開頭有小裂隙
依加已經拉番埋了

你有冇做佢個網上評估？ 少哨應該做到